Телеграм бот "Мафи"
Copyright (C) 2023 amoralpony
Лицензия GNU General Public License (GPL) v3

Эта программа является свободным программным обеспечением: Вы можете
распространять и/или изменять её на условиях Стандартной Общественной Лицензии
(GPL) GNU, опубликованной Фондом Свободного Программного Обеспечения, либо 3
версии этой Лицензии, или (по вашему выбору) другой более поздней версии.

Эта программа распространяется в надежде, что она окажется полезной, но БЕЗ
КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ; даже без подразумеваемых гарантий товарности или
пригодности для определенной цели. См. GNU General Public License для получения
дополнительной информации.

Вы должны были получить копию Стандартной Общественной Лицензии (GPL) GNU вместе
с этой программой. Если это не так, см. https://www.gnu.org/licenses/.
